想帶外國朋友食大排檔

除咗陳根記之外，仲有咩推介？

Ask for help

陳根記?
你同佢有仇?

灣仔駱克道街市！

榮記

愛文生

愛文生 萬發

梗係忠記啦！

中

綠豆

萬發，妹記

北角渣華道街市，成日好多鬼佬去食

貴又唔好食

新錦園

愛文生萬發環境太差
鬼佬接唔接受到
妹記食就差好遠個環境好好多

in忠記, we trust

成發

LM

東寶垃撚圾喎

一次半次 叫佢地體驗下真實香港

北角戰鬥碗
大埔三小姐
西營盤/堅尼地城

石硤尾間唔知乜小炒王定小菜王環境好好多

三小姐名大於實

中環水記

但個到氣氛好岩鬼佬，我啲鬼佬friend好鐘意